人越大越明白港豬

佢地唔係蠢, 只係知道改變唔到局面

係死都改變唔到.......

你覺得真係無力感作怪?

好多人心中都想做維也納的猶太銀行家同解放區的開明紳士

假如個個都心想事成既話